唔駛等30年所有土地變成國有，冇理由宜家同新界佬買

阿爺唔准林病和新界佬勾結？